有無人同我一樣好易暈低？

成日無端端個肚攪住攪住痛
然後個頭就開始暈 開始標冷汗 睇唔到嘢
之後就成身無力暈低
仲要唔止一次
我有問過啲朋友 佢哋話係血糖低或者中暑
但係我成日飲珍珠奶茶、可樂e啲高糖分嘅嘢 應該唔會血糖低㗎

有無巴絲同我一樣或者知道點解？
可唔可以解答我

哇，咁都唔睇醫生

媽媽唔好唔要我

睇過 之前暈低入左醫院check 話我好正常無事
次次都係咁

由細個已經係咁啦 細個就有bb咁驚？

血壓低都有可能

tilt table test?

但醫院check過血壓 又話我無問題 好想知點解會咁

肚邊個位痛？
有冇伴隨噁心嘔吐？

我都係
多數都係朝早企得耐開始眼花胃痛想嘔 發面白晒出冷汗 有時手腳會痺
但有次係坐左成個鐘之後肚痛眼花暈
通常發作開始之後坐十分鐘無事
不過未試過暈低
去過醫院驗左血都係話無事

我細個都係咁
但我第一下唔係肚痛，我係突然呼吸困難 然後就同你講嘅差唔多

好似肚柯攪肚痛咁 有想嘔 好頭暈暈到無左重心果種 成身無哂力 面青口唇白

我都係過左5至10分鐘之後就完全無哂事

有冇檢查過個肝？

無check肝喎 關事㗎原來？

我記得之前去醫院check 有照埋x光果啲都係話我無事 但e個情況間唔中就有

呼吸困難嚴重好多

睇中醫喇
我以前都會無喇喇暈，睇左中醫飲下中藥戒下口，好左好多

我都係成日搭地鐵企得耐就會暈
最癲試過企三個站就暈低咗
上網睇過好多資料亦有問過醫生
呢啲叫迷走神經昏厥或者體位性昏厥
搭地鐵好難完全唔企
所以都冇咩可以做到去令自己完全唔再暈
唯有盡量一有位就去坐

我又無你咁嚴重 我只係一時時
我試過有一次放工時間答地鐵勁焗勁逼就開始黎料
之後頂唔順就係藍田站出左 就暈左落地
好彩有職員幫我